究竟Ex諗緊咩

會不定期出約我出去 佢唔喺香港時會FaceTime我 whatsapp又應得幾快 日日都有傾計
但同佢嘅interaction 似普通朋友 冇曖昧
佢係搵我想復合定真係想做普通朋友？

你係牛

佢想同你有sexual interaction

你想同佢翻兜？ 唔係洗乜理

我都唔清楚
有返聯絡之後 以前嘅畫面都會浮返出黎

唔好理 主要係睇妳想點